渣打集團行政總裁溫拓思：「因為有共安法，香港才可穩定，現在正在發揮作用。」

渣打集團（2888）行政總裁溫拓思接受CNBC訪問時表示，雖然香港陷入於中美日益加劇的緊張局勢之間，但香港作為環球金融中心的地位，仍然「非常，非常安全」，他指香港作為資金進出中國門戶，地位越來越清楚。

對於中國在香港訂立《港區國安法》，溫拓思指早前所希望的穩定，「似乎已經建立，並且正在發揮作用。」渣打在6月曾表示，相信國家（入左藉中國？）安全法「可以幫助維持香港的長期經濟和社會穩定」。

等緊10月美國公佈第二輪制裁

想做HSBC 2.0？

穩定地死嘛

溫哲思表示：「¥¥¥¥RMB RMB RMB¥¥¥¥¥，完」

鬼佬搵夠錢就走架啦

你會喺度過埋下半世先算啦，賺夠咪拍拍籮柚走

國安法趕走外資佢點睇 ?

佢走到咩
2來香港人而家遍佈全世界, 佢返到去西方國家實比人狙死

去渣打facebook留言問候下佢？ 佢英文叫Bill Winters.

hsbc其實最撚慘係佢做開一哥
689開聲屌都要hsbc先
唔派息又係hsbc受罪

Ok cut

溫拓思：香港對我嚟講只係揾錢既地方。

取消派息果時我去哂香港同集團facebook留言
唔駛一陣已經比人del post

其實唔係香港
係渣打對佢黎講係cap水既地方
條友上任後淨係識叫人供股
又鳩嗡成性 上任果時股價仲有百三蚊
依加比佢玩到得38

其實殺哂d人咪無人示威囉，社會恢復平靜
d洋畜牲通常都係咁上下，有咁嘅高層，唔怪得渣打隻篤灰女仲未死

只可以同連登仔講
香港無一間銀行唔奶共
香港只有紅或者奶共既銀行你揀

香港仲有邊間唔奶的銀行

無 只有無咁紅同奶

佢眼有兩張毛澤東遮住左

citi
但其實佢都只會為利益
香港一有咩風吹草動唔值得留既話
佢都會第一時間賣盤走人
因為生意佬只講利益

Fb?

Citi奶唔奶

其實係
自從國安法之後香港人全部縮左入老母個閪到
Er都唔敢er

上FB search下好容易姐
但佢地del留言係秒速
HSBC 都無咁仆街

反過人權法ga

但佢無啦啦自己突個頭出黎講就係on9
hsbc official 反而從來都唔會直接亂嗡

等睇比所羅門同Pompeo點名

美國要輸了
無人聽佢支笛

白皮豬

香港人就好似二戰後納粹獵人咁
英美法等西方國家唔清算，就由猶太人清算納粹

全世界嘅銀行/金融機構無一間唔係搵錢大曬，醒下啦 美帝搞鳩支共都係因為共黨影響佢利益先出手

上商好似冇奶？
雖然對打工仔就閪公司同埋防疫政策垃圾

佢都唔喺香港

SC 個股價跌得仲勁過HSBC

要查下有無提供資金比恐怖組織

又收左支那咩好處 , 忽然沖出黎奶 ?

人權理得你

哩啲洋毛梗係奶，間公司又唔係佢嘅
打工皇帝, 罰又唔係罰佢荷包

佢一直都係英國

覺得做咩都冇用嘅人...咁你咪唔好做囉。

其實有時一個on9鳩up代表成個集團真係好on9
不過自己請啲咁嘅on9 CEO唔怪得人

ceo講得野都已經代表左公司
所以hsbc開頭都只係搵條王冬勝自己去街邊簽下名

中国香港呀
係咪搞港獨呀
分裂國家

Citibank?

其實好似CCTVB戰線咁，多人留言佢根本核突到震。delete咗又可以再落過。 cap左圖問佢點解不停delete留言

反人權法ga

咁聽日開始日日都留言俾佢，問佢點解個個負面留言都刪除，佢有幾個國家分區都有Facebook，每一個都留言，問佢死未。

Cut 得 屌佢老母

Cut咭cut ac 屌你老母

White trash

呢間垃圾銀行

人地英國大把錢
你被黑警打死佢都未死

立即制裁渣打 順手教訓新加坡

渣打聽執啦

真相

屌你老母

上商台灣嘛

主要業務印度，中東，非洲

你死撚硬

其實有必要主動去奶咩

他指香港作為資金進出中國門戶，地位越來越清楚。

日日打飛機
大把企業支持國安法乜事都無

唔見有新聞講？

香港美國商會其中一個大佬黎

係包括citi在內既幾間銀行做過
冇一間銀行唔奶共
銀行高層基本上都係藍
分別只係奶得出唔出面

唔好嘗試催眠自己美國公司就唔奶共
apple tesla一樣咁奶

渣打借咁多錢俾支那
俾人練住春袋
如果支那倒台真係乜錢都攞唔番囉

無錯
只要美國搞鳩佢佢咪走

咪咁啦
班極端黃就快連銀行都無得用啦

唔怕，大把連登仔用中銀出糧

佢會話無呀 疫情影響啫